\documentclass[%
    a4paper,%
    smallheadings,%
    twoside,%
    BCOR12mm,%
    DIV13,%
    cleardoubleplain,%
    bibtotoc,%
    openany,%
]{scrbook}
	\usepackage[ngerman]{babel}
    \usepackage[german]{isodate}
    \usepackage{fontspec}

    \KOMAoptions{draft=off}

    \usepackage{subcaption}

    \usepackage{tikz}
    \usepackage{tkz-euclide}
    \usetkzobj{all}
    \input{tikz_feynmans.tex}

	\usepackage{siunitx}
	\sisetup{
	    locale=DE,
	    separate-uncertainty=true,
        per-mode=symbol,
        range-phrase=%
             \ifmmode\mathbin{-}
             \else%
             { bis }%
             \fi,%
        math-micro=\text{µ},
        text-micro=µ
	}
    \DeclareSIUnit\clight{\ensuremath{c}}

    \usepackage{amsmath}
    \usepackage{unicode-math}

    \usepackage{xfrac}

    \usepackage{booktabs}

    \usepackage{hyperref}
    \hypersetup{
        colorlinks,
        citecolor=black,
        filecolor=black,
        linkcolor=black,
        urlcolor=black
    }

    \usepackage{indentfirst}
	% Texteinzug vor Absatz entfernen
	\parindent 12pt
    % Schönere Captions
    \usepackage[font=footnotesize,labelfont=bf]{caption}
    \setcapindent{10pt}

    \usepackage[olines]{scrpage2}
    \pagestyle{scrheadings}
    \clearscrheadfoot
    \ofoot[\pagemark]{\pagemark}

    \usepackage{cite}
    
    \newcommand{\CPV}{$\mathit{C\!P}$-Ver\-letz\-ung }
    \newcommand{\BdtophiKS}{$B^0 \rightarrow \phi K_\text{S}^0$ }
    \newcommand{\Ks}{{K_\text{S}^0}}
    \newcommand{\ppKK}{{\pi^+\pi^- K^+K^-}}
    \newcommand{\KKpp}{{K^+K^-\pi^+\pi^-}}
    \newcommand{\Nsig}{{N_\text{sig}}}
    \newcommand{\numNsig}{70}

    \titlehead{\centering \includegraphics[width=.7\linewidth]{source/tu_logo.pdf}}
    \subject{Arbeit zur Erlangung des akademischen Grades \\ Bachelor of Science}
    \title{%
        Sensitivitätsstudie zur zerfallszeitabhängigen Messung von $\mathbfsfit{C\!P}$-Verletzung
        im Zerfall $\mathbfsfit{B^0 \rightarrow \phi K_\mathbfsf{S}^0}$ mit dem LHCb-Experiment
    }
    \author{Kevin Heinicke \\ geboren in Herdecke}
    \publishers{Lehrstuhl für Experimentelle Physik V \\ Fakultät für Physik \\ Technische Universität Dortmund}
    \date{13. Juni 2014}
    \uppertitleback{1. Gutachter: Prof.~Dr.~Bernhard Spaan.\\2. Gutachter: Dr.~Johannes Albrecht.}
\begin{document}
    \pagenumbering{roman}
    \maketitle%
    \input{00_abstract.tex}%
    \tableofcontents%
    %\input{00_inhalt.tex}%

    \input{01_introduction.tex}%
    \pagenumbering{arabic}%
    \input{02_CPV.tex}%
    \input{03_LHC.tex}%
    \input{04_measurement.tex}%
    \input{05_toystudie.tex}%
    \input{06_conclusion.tex}%
    \newpage
    \pagenumbering{Roman}
    \bibliography{00_lit}{}
    \bibliographystyle{utphys}
    \input{00_append.tex}
    \input{00_thanks.tex}
    \input{00_eid.tex}
    %\input{00_bib.tex}
\end{document}
